9月完約，有無6gb / 無限介紹？

同埋想搭單問埋 now 英超plan最平做到幾錢，thanks

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou